App realizada con package
npx create-mf-app

Para cargar imagenes con éste pack, en el webpack se debe agregar:
{
    test: /\.(png|jpe?g|gif|svg)$/i,
    type: 'asset/resource',
},
Host/Container run on port 4000
Dashboard run on port 3000
Navbar
Cart
